「陰毛論」香港必死

大陸宜家既論調係制度優越
不斷同班大陸人吹得共產黨先可以有高效率搞得掂武肺
但係歐美抗疫成唔成功冇得阻止
香港係唯一佢可以控制
行佢所謂「民主」 既地方
為左佢既制度優越
陰謀論諗
香港就係必死